[LOL]IG.rookie變lpl本土選手，是否應該引入swordart

IG不嬲都各打各，應唔應該搵返個會指揮嘅sup

Baolan underated
其實佢開戰幾勁再加上同jkl夾慣
無啦啦換人好影響士氣同埋默契